\documentclass[a4j]{jsarticle}

\usepackage{url}
\usepackage{here}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphicx}

\renewcommand{\thesection}{\rm\arabic{section}.\hspace{-8pt}}

\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-30mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{270mm}

\makeatletter
\title{\Huge\rm Operating System I\\{\LARGE Quiz 7}}
\author{情報科学類 \\201311350 河原 悟}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\section{ページフォルトの処理概要を図を用いて説明せよ。}

\begin{figure}[h]
	\begin{center}
		\includegraphics[bb=0 0 985 593,width=16cm]{q7.png}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{enumerate}
	\item アクセスした仮想メモリをpage tableから参照する

	\item 参照に失敗すると、ページフォルトが発生し、Operating Systemに問い合わせる

	\item ストレージにあることを確認する

	\item 物理メモリ上に、ストレージに退避したメモリを渡す

	\item ページテーブルを補正する

	\item 再び参照させ、正常に動作させる
\end{enumerate}

\end{document}

